QS 金門 vs 協興

嚟緊會有intern
想問下ching 覺得依家QS揀金門定協興會比較好
定其實冇所謂架

一樣啦
都係閪

係咪都係做狗

金門會學到最多嘢

想學野就金門，預左好撚chur

On9 啦 consultant先係做狗，做mc不知幾舒服
協興啲手勢應該mc黎講最正宗

啲師姐都叫我揀協興但啲frd又話金門intern可能guarantee 有Grad job咁喎

驚chur到冇曬頭髮 咁ching 有冇啲關於協興既意見俾小弟參詳下

金門有return offer，同個QSM關係打好小小走前幾個禮拜同佢提一提想番嚟

依家個市好差 唔知會唔會理我啲intern仔anyway thx

轉行做it啦

唔得呀對it真係頭都痛撚埋

重做QS？管理位已經過多人，無人事到年紀大，係越做越低人工架，考牌又係要人事，過40歲你預左得番1萬5人工。

睇你咁問得，應該在建造業無親戚朋友照住，入行幻想可以做管理職位，死緊啦！

作為你嘅師兄，你真係想入行建造業，去建造業議會完成4-6個月的中級工藝課程，入行做中工，再考大工，咁先最有前途有搵到錢，長做長有，因為大部分工人年近退休，無新血入行斷層20年以上，南亞仔做野求其手工唔掂。

做QS呢D管理位，要識人架，考牌又要識人，一係你肯做死士，簽高風險假文件搏無事唔使坐監，人地咪比小小錢升你職。

我工程碩士畢業，有Charter資格，已經轉做地盤工人，取得大工資格，舒舒服服Hea下Hea下搵6萬，每天實際工作時間3-4小時。

睇下邊個Site, 如果QSM foresee到未來唔夠人大啲機會, 始終個市好唔好都要有人做嘢

十三力

咁我轉番金門算始終想學多啲野

Chater Eng 做大工

做左2年 chur唔chur真係睇盤 唔同盤差好遠

咁我揀金門啦 始終好似出名啲同多野學

邊間呀不過我intern仔其實唔洗煩咁多

想做狗就去做工程啦
間間都差唔多不用分那麼細
反正遲d炒人炒晒d大粒野都係做死你地班薯仔

我MHKIE+MHKIS雙修 QSM都寧願做工人 你諗你

唔驚啦 最多唔好景咪做轉行

olivier都信

做咩位 2-3個鐘袋5,6萬

睇user名做人啦各位

咁撚似早幾年鄉土個個癲狗里啲口吻

做咩位？ 4個鐘6萬

有offer先問😂

金門啲QS好撚廢喎，乜撚都唔識

個個屌呢樣廢果樣
間間都話做撚死架
協興又話十人返工三人出力
中字頭又話阿公傻鳩 想點就點做撚死
金門禮記 兩間又話多傻鬼佬 一間仲就黎執咁
你問我會入金記 牌頭好 main con黎算叫最有制度果堆
學壞容易學好難
學好手勢先去行老正都未遲
最黑暗果期亦過左[14-19]

所以ching覺得金門比較好？

金門仲有job咩?就執啦

男人唔好入十三力做QS

點解既

做邊範大工，有冇其他牌（例如電），點樣做會比較好，我都就快唔想做寫字樓工程狗

想知學好學壞手勢有咩例子

唔好做sub仔就得

十三力奶共奶到咁

Um可以揀但未必有

QSM係？
我都係上年fellow 知唔知係咪一樣要跟正常途徑apply
PM有比過張卡牌 不過覺得直接搵好老尷
本身諗住報GT 一睇先知原來上年年尾就dead左

quantity surveyor manager